GPA得3.05/4.3 岩岩grad左 我是asso IT狗 有無大師指條明路黎行下:~(

原本報左poly ugc top-up information security 同 city ee 3寶
問左professor佢話報我上面果兩個都會有機
但係到依家咩聲氣都無
係咪可以疊埋心水讀自資degree
(利申乜柒sf-degree都味報)

救命 唔知依家點好

ou? sf好似都冇咩選擇

我去死了 唔好蘭住我

anyone

邊間asso有professor咁揼本

痕管

asso仔不嬲鍾意扮讀緊大學

無錯 係我柒左打錯 係program leader

讀恆大 出嚟屌打三大

應用及人本計算學（榮譽）文學士?

push

3.05仲諗升U
報D野雞shitty scope, HKCC topup呃下飯食咪算

其實都放棄左架啦
但係恆管會唔會叫做好D 定一樣

恒大果個prog 2.05都收
唔信睇去 SF top up個post既survey

回頭是岸

恒管個網又話2.5以上
不過算啦學店有錢

有錢唔通唔收咩
比你咁講報都唔想報
廢事送一舊水佢洗

how

仲有無大師出招

Professor?
asshole仔又扮大學生呀？
仲要走後門都入唔到u垃圾

商業智能？

HKU topup

報eie

冇撚用，去跳樓啦垃圾

IT狗出黎做野儲經驗好過啦
仲讀埋d廢野把柒咩